\vbox{
    \ifmini
        \section*{Anne Kaffeekanne \index{Anne Kaffeekanne}}\nopagebreak

        \setchords{D A | D A D | A D A D | D A D}
        \chorus{D A | A D}

        \begin{enumerate}
            \item Es war ein Mal | Bis das die ganze
            \item Kam an den Nordpol | Die Anne kocht
            \item Wüste | Ich habe dich zum fressen
            \item Alpen | Doch Heidi sprach
            \item Schwarzwald | Du bringst mir
            \item Wanne-Eickel | Nimm diese
        \end{enumerate}

    \else

        \section*{S02 Anne Kaffeekanne\index{Anne Kaffeekanne}}  \nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] D A -- D A D -- A D A D -- D A D -- D A -- A D }

            \item Es w\chord{D}ar einmal ein M"adchen. Das M"adchen, das hieß A\chord{A}nne,\newline
                  die bli\chord{D}es so gern Trompete a\chord{A}uf der Kaffeek\chord{D}anne.\newline
                  Tr\chord{A}ari, tr\chord{D}ara, trar\chord{A}a, trar\chord{D}i,\newline
                  bis d\chord{D}ass die ganze Na\chord{A}chbarschaft \glqq Aufh"orn!\grqq schri\chord{D}e. \newline
                  \wdh{Da flog sie, o Pardon, auf dem Besenstiel dav\chord{A}on\newline
                      g\chord{A}eradeaus "ubers Haus dreimal rum und hoch hin\chord{D}aus.}

            \item ... Nordpol... Da r\akk{D}iefen alle Eskimos: Wie w\akk{A}underb\akk{D}ar!\newline
                  Und \akk{A}einer spr\akk{D}ach: Gem\akk{A}ach, gem\akk{D}ach.\newline
                  Die A\akk{D}nne kocht uns L\akk{A}ebertran an jedem T\akk{D}ag.\newline
                  Da flog sie…

            \item .... W"uste... Ein r\akk{D}iesengroßer L"o\akk{A}we, der hungrig \akk{D}war.\newline
                  Und d\akk{A}ann sprach \akk{D}er: Ich m\akk{A}ag dich s\akk{D}ehr.\newline
                  Ich h\akk{D}abe dich zum fressen gern. K\akk{A}ommt doch ein St"uckchen n"a\akk{D}her!\newline
                  Da flog sie…

            \item ...Alpen... Da tr\akk{D}af sie auch die Heidi, die beim A\akk{A}lm"ohi w\akk{D}ar.\newline
                  Sie spr\akk{A}ach zu I\akk{D}hr: Komm, fl\akk{A}ieg mit m\akk{D}ir.\newline
                  Doch He\akk{D}idi sprach: Ich war schon weg. D\akk{A}rum bleib' ich lieber hi\akk{D}er.\newline
                  Da flog sie…

            \item ...Schwarzwald... Da spr\akk{D}ach ein Oberförster mit str\akk{A}ohblondem H\akk{D}aar:\newline
                  Du b\akk{A}ist gen\akk{D}au die r\akk{A}ichtige Fr\akk{D}au.\newline
                  Du br\akk{D}ingst mir die P\akk{A}antoffeln für die Tagessch\akk{D}au.\newline
                  Da flog sie…

            \item ...Wanne-Eickel... Der kl\akk{D}eine Hansi Heinemann, der \akk{A}einsam w\akk{D}ar.\newline
                  Er sp\akk{A}rach zu i\akk{D}hr: Ich f\akk{A}lieg' mit D\akk{D}ir\newline
                  nimm d\akk{D}iese Kaffeekanne als G\akk{A}eschenk von m\akk{D}ir.\newline
                  \\
                  Flogen Sie , o Pardon, auf dem Besenstiel dav\akk{A}on\newline
                  g\akk{A}eradeaus "ubers Haus dreimal rum und hoch h\akk{D}inaus.

                  \ath{Worte \& Weise: Frederik Vahle}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
